而家微博Wechat有大量求救文 有真有假

難得既短暫+有限度言論自由 好多支那狗瘋狂9up 有好多故都假到on9

比啲圖睇下啦

圖都無張Diu

可能政府網軍黎
洗走之前真既流出

樓主我屌你老母咩

圖or老母

圖都無張你話你李嘉誠求救都得架啦